[我要飲筒] 有冇巴打由今日開始，戒麥當勞改食KFC?

KFC只要問佢拎飲筒同杯蓋，佢都會俾
麥當勞？竟然問完都唔俾
我已經決定轉去食KFC燒雞了

下次買完去kfc攞咪得

M記咁低汁一早唔食啦